今晚係屬於我地利記既！

晏菲路奇蹟

哭了